猿牲條撚樣有冇過到黎

以前成日比佢啲標題fake左入去
希望佢冇過到黎 唔想再洗眼

佢有撚isp email咩

?

開撚左post啦
幼女嗰個

袁生 死返去你老母個閪到啦

又改左名

仲要用黑暗嘰力量去支配打機界嘰黑暗魔王都過左